買賣車轉名要先預約嗎？

Walk in 係唔係已經唔得喇？預約幾多日？

問賣家攞牌簿資料預約，
入資料後可以睇到幾時有期。

要預約

依家排到幾時？